雲裳衣本月27日轉主板上市

雲裳衣(08127)公布，聯交所原則上批准該公司股份，由創業板轉往主板上市。

該股於創業板最後交易日期為9月26日，並於27日開始於主板交易，股份代號為「1709」。

董事會認為，轉板上市將有利於該集團的未來增長、業務發展及其融資靈活性。

0.6終於可以返家鄉喇